惡夢對決 藍罐曲奇餅vs嘉頓家庭什餅

個人鐘意藍罐多d 什餅太多層同埋好乾

鐘意藍罐 : 正皮
鐘意什餅 : 負皮

藍罐正喎

藍罐好食好多

每年新年都一定有盒藍罐同什餅 食我成年都得

認真 什餅送奶茶都好正

曲線呃正皮

On9,根本唔同lv

藍罐間中食下幾好食

點會唔叫
好似金莎咁,係好食呀
但年年一收就收十幾盒,幾好食都變唔好食啦

不過藍罐曲奇同嘉頓什餅就梗係前者啦
一個係零食,一個係戰時糧食,點比
我覺得應該藍罐同金莎咁先有得鬥下

我屋企永遠都只係得金莎我想要藍罐阿

藍罐曲奇

係得圓型咩都無同螺旋型個隻 好食

其他真係麻麻地

當你要一個人食是既時候 仲唔係惡夢咩

藍罐全部係提子餅又唔俱

藍罐換做壽桃鮑魚麵就差唔多

同志 呢2隻最香牛油

鮑魚麵

藍罐朱古力曲奇